23歲so-call有錢女 你肯問我肯答

好悶,今日無去街,等登開個AC玩下,送張圖比大家,早輪食野影既

證明下自己係

做邊行咁多錢？

pmed

張圖 可以再低清d

可唔可以認識你？

張圖嘅畫質似幾十年前影嘅

Proof?

Grad左無做野, Hea左2年有多
而家做緊Marketing Assistant 11K一個月
錢係儲落的,本身唔大洗

對唔住囉Sorry

你覺得可以咪可以,哈哈

上連登,不要問,只要信

有幾多個hermes?

好有錢呀樓豬

Sorry呢個係描述句定問句?

我覺得你應該請我食飯

利伸，食左幾日包

我認我的生活係比較富足

直播去7仔捐錢基本啦

會唔會係咁啊

身家幾多

名下 or 家族名下有冇2億物業。

捐比7仔? 唔洗啦掛, 好仆街喎, 用加盟店引人做生意之後就開間喺佢旁邊搶生意, 咁仆街我做唔出

屋企做咩生意

多謝你提醒, 我英文的確唔好, 好的話一早升左U啦, 轉頭改番

唔係叫你捐比7仔。

距呢個數爭好遠好遠..........

我啱啱失業，又要錢做手術，已經幾個禮拜冇好好食過一餐飯，日日死計爛計剩底啲錢點樣用，做完手術又搵咩工做。

如果你真係有錢既，我希望你唔好咁揮霍，有多餘錢就幫助下孤兒院既小朋友。

有咩性癖好
有冇玩過sm
去開邊間買bra

以張圖的質素，你都係換電話先

退左休,父母後生時喺長沙灣開製衣廠

求包養

英文唔好既有錢女

係呀，求白飯

養我玩

留個TG畀我得唔得？

我做你男朋友好冇？冇錢洗

雖然少做善事, 但我從來唔浪費食物浪費金錢, 感謝提醒, 社會需要多點你呢類人

我有2年無換電話,都準備換

唔洗啦, 自己養自己最好, 人要獨立

係, 我認, 由細到大都唔中意讀書, Daddy Mummy都無過分催谷

住邊到

你個幅相嘅嘢食似係放題喎

樓豬有錢既定義係乜
就咁睇完全唔覺有錢

利申：無錢

樓主miss左我

去誠哥超市買, 十蚊一盒

有咩原因覺得自己係so call有錢女

mummy

咪話左So-Call, 有錢定義好闊

英式同美式

有幾多層樓?

冇既就收皮啦

屋企係香港有大約5億物業同地
但份人低調 同 無洗屋企錢
22歲自己搵自己洗 月入35k

CWB _ 穴

Sorry唔識打
係食字邊加個旨字

有張紙係底
我依啲死窮鬼都睇得出

笑到仆街 捐比7仔

唔明你講咩, 為什麼Skip了你

岩岩放監?

鮨下化
有錢女 ABC又真係可以唔識字既

因為好多朋友都覺得我係, 唔知點解, 不過一山還有一山高既

你想點上? 其實間野唔係極高級

字面上 資產唔係負數/零都係有錢...

樓主一定好靚

係咪年年跟屋企旅行

去過幾多國家

係咪覺得門當戶對先養得起你

食d咁既野就叫有錢？

以前大陸有層,2004年買入, 租出去, 而家賣左
而家住東半山,樓價低時買入

其實無論有錢定無錢, 樓都唔係唯一指標
大把拎公援, 大陸有地添

三樣都唔係

普通, 唔係醜樣

唔係, 唔係

我都鐘意食刺身

做你隻鴨得唔得

我平時只食粗茶淡飯捱麵包過活
本來覺得自己好窮
但見到樓主影碟豬餿出嚟都話自己好有錢
我突然覺得自己有錢過李嘉誠

豐儉由人
唔好用一D物質指標去衡量人地
大把有錢人街坊裝出街

岩岩自 打多次

我有d朋友都覺得我有錢 先唔講屋企物業 計自己先啦
外國讀書 唔洗做暑假工 零用錢又有番咁上下
又養埋條女 又有bmw揸
但係同時我都識好多比我有錢既人
誇張過我好多都有
所以我都唔會覺得自己有錢 連so-called都唔敢講
只係想八下樓豬到咩level
No offense 可以選擇性作答

對唔住大佬, 我唔正常

考慮下

一晚做到超過30次 爽死唔少女

有冇興趣?

又係你貼張咁既相想人信你係有錢女
宜家柒左又話豐儉由人
有錢人思路好難明

無, 我好易滿足, 唔洗咁多

噚晚屌你無帶袋，下次洗唔洗帶番

唔比陪Fd食既, Fd想食, 陪下佢無所謂, 尊重人地選擇
大專時代去沙田圍打邊爐, 去陳根記食手撕雞我都照去啦, 我唔覺難食

請me食飯ok?

你中意,搞大左你負責

Ok

樓主好有錢呀
我鄉下d人淨係得面包食

so call
老豆應該係大陸暴發户牛屎佬
仲要u都入唔到
真係末見過有錢家庭教育水平咁低
btw，屋企淨收入幾多

毒撚既思路仲難明
利申: 前男友係毒撚但有Sense

Eat what good ?

呢樣又真
佢個topic講到明自己有錢女
做咩唔貼屋企d車 屋企個景黎睇下

Daddy香港土生土長,唔係暴發戶
U入唔到係我唔勤力姐, 唔怪得人
咁窮人家庭都可以出醫生律師啦,
你未見過只能話你見識少, 恕我直言
退左休啦,Daddy都60幾歲

乜我思路好難明咩

咩手機影相會有水印

做我女朋友得唔得
岩岩散左

搭巴士出入,
架巴士叫11,係城巴Operate的,好奇既可以Search下
唔好誤會行路果種11
行落山腳都斷

就快穿煲架啦

有錢仲留香港讀大專

張相左下角個水印

你想食茶記/大排檔我唔會抗拒,乾淨企理is ok
不過個人中意韓燒/放題/Hot pot,因為我好大食

有錢點解唔去外國升學？

屌

識人住畢架山都未話自己有錢

可唔可以包起我

利申：樣中上

唔係水印,係墊台紙印左Logo姐

我50蚊個鐘可以做奴隸請我

豐儉由人嘛

有錢人洗乜識字啫

隨便佢

其實你呢d最多叫中產

英文唔好,出到去一樣讀唔來

好撚普通咋喎，我今日晏晝求其食個份都好過依碟野啦，食啲咁既野有幾富貴呀

所以咪話So-Call
中產個定義好闊

ff完未

問番你, 窮人係未一定要食面包?
再問你, 有錢人係未一定餐餐去半島/四季?

窮人努力讀書向上流動唔出奇
但有家底都冇大學讀就好奇怪lol
去外國都大把選擇
有折墮到讀大專？

英文唔識多隻 身邊屋企環境稍為好啲都會掟個仔女去外國起碼有個學位 講到自己咁有錢 咪貼下屋企啲車/景 肯定你連錶都只係講得出勞力士其他乜都唔識
臨近暑假特別多小朋友

做咩ignore我

追左post，sushI ANA
未見過有錢人會食依啲濕鳩港式日餐

樓主係咪有多少少閒錢就叫有錢女？

屌你唔講我一世都唔撚知 受教

我表哥
老豆有錢,做Golf Product生意
個仔去劈友, 比人劈番轉頭爭D死
會考兩次都好低分
考完喺老豆公司打雜
而家做保險, 成日無單開

我中意香港多過外地
出唔出國,好多考慮架

鯛魚好食呀

平時點叫你父親

或者睇下係咪船主，碼頭有個位身家都有保證。

請問你果碟魚生洗唔洗二百蚊？

無車,坐城巴/的士出入
錶除左勞力士, 仲有卡地亞, Chanel, 寶薺來.....
係未你剩係識Rolex咋?
連登一向多小學雞, 其中一個係你, 你懂的

你話可以選擇性作答

食碟刺身, 住n年前買入既東半山就覺得自己有錢
出下街見下世面啦絲打
我識大把人係你依種級數, 老豆/老母係d大公司高層, 社會有返咁上下地位,
就算做廢青, 佢地老豆老母d錢都可以養到佢地一世,
都唔敢話自己係有錢人

所以早幾年薯片個中産論比人插個陣, 其實我都好同情佢
同d真有錢人比, 月入廿零萬真係只係中産

見識過d真正既有錢人就唔會覺得自己有錢

樓豬想打cold call 定係 so-called

唔通我去sky100開酒都同埋你講咩

Chanel錶都拎黎講
你都係收檔吧啦

請善用起底功能

睇你點定義,量化閒錢, 你無Indicator我答你唔到

Sky100有酒開架？ 學到野。我以為Ozone 先有tim ..... 我真大鄉里

愈講愈露底

想扮有錢女都係唔好出聲啦你

呢個世界上唔會有人臉上面寫住"有錢人"3隻字
我想屌醒你

sky100開乜鳩酒
你係咪想講ozone
ozone八千開到張枱啦，可以幾有錢呀有錢女

Daddy

有出入遊艇會馬會既, 但無Membership

Around啦
Fd請,又唔係我比,我當然想佢請我去日本食啦,但人地未Afford到咁多我都唔會迫人

無membership有咩好講，呀茂呀四都有出入啦

仲有gucci 錶

咩pp ap iwc 個堆唔入流喇

其實岩 好多人平時講果d有錢人 好多都只係專業人士，或者中小企老闆，社會階層黎講都只係中上產。相對窮撚黎講梗係差好遠，不過比起真正既有錢人，例如上市公司背後個家族果類，相距可能仲遠

要靠努力，靠創業，爬到上中上產係有可能既，但要做真正既有錢人，係呢個年代基本上係mission impossible

後者

假膠？
咁樣叫有錢，講出嚟比人笑死

點解你話你英文唔好仲講咁多，唔想柒就用返中文啦

樓主不如講下自己屋企淨資產機多算啦

公司老闆都可以行半山自動電梯番工放工, 又可以日日迫中環站

點呀柒又唔回應呀 扮咩有錢人 睇到都覺得好笑

哈哈哈

sad but true

用岩就唔柒, 用唔岩就柒。

That's it.

好心唔好無料扮四條啦
話自己有錢相都冇張 對答又柒撚懞懞咁

柒就認啦，我睇得出你根本唔係有錢，扮唔到。

樓主你咁慳，咁有冇拎啲錢出嚟幫下人

例如買幾十個飯盒去派俾露宿者

樓主打幾個數字都懶？

假膠姐
唔識錶都GOOGLE到PP AP IWC哩D啦
點會答寶齊來

好撚威威 so-call on9 就有你分

樓主做咩唔回應呀 係咪去咗google對鞋同鍊

求其貼架車先啦

明顯假膠

標準唔同姐
港女都可以扮上菜

八頁就收皮

其實上網扮有錢人會開心D咩

係咁賣廣告呃鳩大陸閪

身家億計定千萬計?

如果樓主真係有錢又唔大洗嘅，認真諗下點樣用自己嘅優勢去幫助呢個社會啦

700噸

咁不如講下你屋企依家有幾多資產

其實樓豬搞到咁柒，就算佢證明到自己身家有10億都無用
佢真係完全無有錢人果種氣質

億都無點叫有錢女

Yes

Mummy

其實你咁弱智 幾有錢都無用

做咩唔覆其他人呀

so-call... 柒撚到咁都上黎開post
我諗都係冇撚腦果d
叫你老母俾錢你醫腦啦

子非魚, 安知魚之樂?

對比我呢啲窮撚
樓主咁樣嘅中產都可以叫做有錢嘅

咩標準?
係毛里裘斯算有錢?

無
物慾唔大

yes 完咁你做左啲咩？

Tg?

樓主身家幾多
好撚想知

物慾唔大同乜柒都唔識係兩件事

開左呢個post
要講富貴
之前高登臥虎藏龍

層樓2000萬
股票果D 1000萬囉
邊有連登仔咁有錢呢可

仲有個的士牌唔知屋企賣左未

堅 係香港要做有錢人 唔係咁易

恥笑開始

其實樓主都幾柒
開波想曬下命釣下人癮，貼張so-call‘貴價‘刺身證明下，唔貼都由自可，一貼就見到樓豬有幾井底

都仲未完，比人串完之後仲要死兜又話同朋友食又話有錢人唔可以食平野咩 可以，但係你初衷一定唔係咁囉，試問一個想‘曬命‘嘅人點會貼張九唔搭八冇喱頭嘅相，九成係樓豬一向覺得呢d係貴價野，點知原來樓豬心入面知有錢定義同一般人差咁遠，即刻死雞撐飯蓋

見到d大支野問題eg屋企有冇馬，有冇兩億之類就不斷回避，最後比人追住黎問焗住答，雖然誠實但係都不忘加番d藉口

學歷又冇，英文字都唔識多隻，家底又唔係厚，又死要拿番炸沙，‘有錢女‘黎講你都算最好笑個個

億都無 話自己有錢 你呢啲係香港咪最多中產

已經睇得出你唔係有錢女

一句講晒 層樓幾錢

2000萬樓?

東半山邊度架?

嗱俾你時間你去搵

咁家景真係好撚一般，仲話有錢女

Sad but true

冇追晒張相真係好求其下
唔怪得個個係度質疑樓主ge

不過見d對答幾得體 唔講錢唔錢先
幾欣賞樓主

見d人又衝出黎話自己/個fd先算係有錢人
救命洗乜咁緊張呀
想曬咪自己出個post lor

btw
想問下唔做野你屋企人點解會由得你
我見d有錢人父母都比較要求細路「上進」...

笑撚死
呢可

點先叫有錢
我記得我副身家 當年高登仔係評中產

樓主去女拔行一轉應該七成人都係so call有錢女

2億都無叫自己有錢女 你住喺井底架？

拿樓主，我就好誠實嘅，你外貌身材如何

子非蛙 安知蛙之樂

有冇馬: 答左囉
有冇兩億: 列左資產出黎
初衷: 屎忽痕開個AC出來玩下

屌 估唔到樓價升左咁多既今日 我仍然係中產

唔好咁難講到兩億啦
佢屋企身家半億都冇呀屌
你叫人情個以堪
仲講到特登開ac上黎撚狗咁串

笑撚死人

好好笑呢個post
條女話自己有錢 但係咩都講唔出
見佢又幾認真回post
要扮自己有錢上網搵存在感

2000萬島啦, 講左

屌！樓主真係柒到出煙，RV同VCA都唔識

咁講啦 我係窮過妳
但係我阿娘個家族係億計都未叫自己有錢人
3000萬 so call叫中產啦

利申 窮撚

$200

井底之蛙好可憐

樓主你究竟有冇拎過錢去做善事呀

That's why我話係So-call

貼張稅單/銀行戶口岀嚟睇下先

呢條女真心痴撚線，成篇野擺明笑柒佢冇問佢野，佢係咪以為我問緊佢野
呢條有錢女真係好撚過癮

有錢又點 井底到

大佬 你呢的連so-called都唔係呀

2000萬叫有錢

又係叫人問你

係未要見到真人先滿足? Pm我囉

真係中產

我當你真係有你講果D資產

但係乜春都唔識既

都係收皮啦

肯答我未

1千萬至1億係中產 ok?

又錯

得3千萬就叫自己so-called有錢女
老豆2層香港既樓加埋3千萬
但我都只係一個死窮撚

有人好畀心機每個reply畀負評

下

我樓下個c9都有5層樓 都有錢過你

Sky100係地方名, 我去果度去開支酒有咩問題
蘭桂芳/諾士佛台都係地方名, 準確來講係街名, 我去蘭桂芳/諾士佛台開支酒有咩問題

so-called乜鳩，根本就少少都唔叫有錢，話你有錢個啲一係就忽既，一係笑鳩你

啊Sorry, Sky100係旅遊景點名先夠準確

根本連中產都唔係
9成鳩吹

咁天外有天, 實有人識野多我好多

其實樓主係唔係google到好忙

講d鳩野 我日我去d 窮撚上海鋪剪髮，
同隔離個收租佬吹水 佢有十幾層樓渣手...
我真係無言。佢仲寸到話唔買細樓，細樓成日有惡租客

Sky100 係地方名?

你連so-called中產都未係呀

讀小學 中學果陣 我都覺得私樓撚好有錢

下次做搵d資料先扮啦

啊sorry

中產啦 中產啦 成家加埋

屌。。。咁撚基本有錢女會有既名牌都唔識
你個世界係咪得chanel gucci呢d

又一個港女係到ff自己係公主

驚你班連登仔呂明先講白D姐

有無男朋友？

如果樓主真係23歲 都仲係咁on9乜都唔識 以為自己3千萬加個的士牌就係有錢女 仲自我感覺良好上嚟開埋po
咁你都好可悲

因為書都未讀好

地方名叫ICC, 酒吧名叫ozone， 樓層呢就118樓，你想講乜?

Pandora, haha

社會仲需要多d要錢做手術既窮人？

雖然我都覺得樓主好柒
不過我想問點解有錢就一定要識呢啲牌子

人地abc唔撚洗識字架，讀咩書姐

你係超蓮？

家庭月入幾多？大約就ok

屌仲要講chanel錶
柒撚到冇眼睇

社會需要多點會提人做好事既人

屌你咩圖都冇

我都信既，雖然未去到好有錢，但係應該都係中上。雖然咁少錢對於連登仔黎講應該都係基層

連登仔萬歲

樓主你假膠定真心 pandora?

明顯假膠？

1萬, 得我做緊野, Hea下Hea下又一日

因為要係圈子入面生存所以點都會識d?

23歲唔好再笑人啦，未見過世面係咁。
老實講呀 如果20年前個廚房佬諗住 1家4口
每人都買層樓，而家都有3千萬身家架啦

圈子問題，自己可以無物慾，但身邊既人唔多唔少都有依啲行頭，唔識既咪就係唔係嗰個有錢圈子。

啱呀 岀張圖prove下你幾有錢

有好多港女沖岀嚟拋幾個名牌幫自己攞翻啲優越感

下，咁有錢人既圈子會唔會唔識名牌？
如果連佢地都唔識咁邊個會去買d名牌

假膠

笑死 開po晒命想人酸你但露晒底

Lm睇佢岀圖

agger

我班Fd都係中學識多
大家起步點差唔多
不過我換左樓搬左屋姐
出親來見面大家又係Hehehaha又一日
所以階級唔階級都係數字野來姐

中學讀邊間

咁你中學讀邊間

你擁有最貴嘅物質係乜野？

就係佢層樓

名牌呢D野,多我一個呂多,少我一個唔少
早幾年你去親共藥房買奶粉, 睇下有幾多人肯一兩罐賣比你?

又玩偷換概念?

而家做有錢人門檻真係低

其實樓豬都係壓力太大先咁做者

中學喺沙田讀, 源禾路四家Band 1入面其中一家

(唔好問我咁有錢點解讀津校同人爭學位, 原因好簡單, 父母揀架嘛)

你講乜撚野 乜撚野奶粉呀又

連開支酒都要拎出黎講真係有錢咩
希望你係假膠 睇你d對答都覺得你份人幾無知下

VCA唔洗有錢女，分分鐘收兵都收到條返黎

身家應該2-3億先算中/中上產啦

真心一問咩叫so call

終於有番D正常既問題

ozone開支酒都要拎黎講，咁食飯開枝路易十三咪可以講到八十歲

咁個答案係咩 定係又要google

半億身家都無都叫有錢女
極其量叫唔窮洗錢鬆動
但同有錢仲爭一大截

有冇錢都好啦
曬命已經好好核突
仲要俾連登仔撚返轉頭真係冇眼睇

呢隻魚 我成日出海都釣到叫赤立
日本叫鯛 唔明點解可以賣到咁貴

講緊有佢名呀

股票

連登係社會_ _ 者聚居地, 比人撚唔出奇

搞到人地又要google

再講真係迫死佢架啦

Yeah

無買1137

之前有個絲打話自己屋企有流浪貓 張相影到佢屋企有私人泳池添啦 又唔見人撚佢葡萄佢

飛機魚係咁，運費問題，依家都平左啦。
赤立下次釣到可以試下拎返去刺身，即釣即食好味好多，不過衞生問題自己負責

我仲喺度

係咪衰呢 人地都唔知有邊隻點答你

又黎，2017年仲要 iphone 4

仲唔知自己柒

人地鳩Up下姐

咁鍾意刺身有冇食過龍吟？

又一個笑po

大家都炒晒車，sky100係觀景台黎，樓主係咪想講101樓o個幾間餐廳

築地場內食唔貴

我話連登係社會運動者聚居地姐

嚟到hk變咗垃圾
嚴格d嚟講係拎咗米芝蓮變咗垃圾

sky100係旅遊景點名

Sky 100有cafe有酒吧 唔好沖出黎7 thanks

樓主已經柒撚到無眼睇
有錢女？ 收皮啦

1號仔5號仔你都要Google?

再上面已經係ritz Carlton

去龍吟就唔食刺身啦，梗係試師傅手勢。
不過樓豬應該唔識架啦，唔好為難佢。

冇圖冇真相 我仲信緊樓主架 唔好令我失望

答左囉咪

哦 誠哥同老虎銀行 入左幾多手呢

我講完呢句你隔多幾個reply先答架喎 又想轉移視線

懐石料理係藝術，追求精緻同擺設，並唔係好似其他日本荐追求味蕾上既極致享受

當然並唔係話懐石料理唔好食

食條毛咩，本身出名在個廚
拎咗米芝蓮之後連條撚樣去咗邊都唔知
其實同Ramsay係香港開間嘢吸金冇分別

你地太踴躍, 手我就得一對, 我唔係千手觀音

圖plz

爐端燒? 我覺得都麻麻地好食

咁大個人都仲賴老豆呢樣果樣真係,仲要叫人屌佢,真係不孝

RItz Carlton同sky 100兩樣野黎wo，雖然都係同一棟大廈

柒到 咁叫有錢

你好似都唔係特別孝順播

一句到尾啦，你全家身家幾多先？計埋不動產，股票，乜都計哂。 想知你有錢既定義係去到邊。

拍過一次拖, A1, 拍左2年幾

係A呀 兄弟上

樓主上面答咗 三千萬加個的士牌

咁應該七八千萬以上
如果計埋保險, 現金果D

差唔多啦，唔係特別貴

間廠叫咩名

咁我而家都係, 仲每月比一半家用, 剩番5000自己安排

Pmed，be friend ok?

個四五千萬邊到多出嚟

So-call goodest eng

sure no problem

樓主淫唔淫 係咪處?
屌過幾多次

Cash啊

借左出去比親戚未收返啊果D

田舍家

咁不如中環稻菊，價錢唔差得遠

三千萬加個的士牌咁都叫有錢女。
我成家窮等人家加埋千五萬左右，都唔敢叫自己做小康之家，香港咁多有錢人，

Yes I admit. I was teased by classmates always for my poor English level.

你係真真正正佩服既, 就唔會講 "你要屌就屌佢啦"

柒到唔敢睇

好懷疑自己係唔係去左平行時空

相對有錢, 小康個定義較廣泛
入息唔高什至無咩錢剩但生活愉快都可以歸類為小康
呢類人我好欣賞, 以前中小學好多朋友仔都係咁

樓主on9得嚟又幾趣緻 真係完全唔怕柒

串錯字都可以理解 錯到咁真係幫你唔到

你係未睇得太多那些年果D..
不過講真又幾好睇既

I am very thanks them

我已經分唔清 你係岀黎搞笑 定係真係覺得自己好有錢 不過我選擇信你 圖呢?

外界同你呢d 有錢女
認為囉
又係你認為囉

7, 8千萬但係名牌又唔識 書又讀唔成 英文又唔好
食下刺身就覺得自己有錢

請問你同個公屋妹有咩分別？

我由細到大成日都7架啦
無野架
9下9下又一日

衰過公屋妹，公屋妹唔會當自己係有錢女

英文差就講中文啦臭閪

我信你 岀張証明到你有錢既圖黎 我班你鬧翻班pk

關我咩事？

假膠黎

佢根本仲係自我感覺良好

真心個句，香港真係切忌話自己有錢，因為真係好多人睇唔出可以幾有錢。

你而家影射緊全部公屋妹喎...
好多公屋妹讀書好叻, 英文好勁Bla bla bla
唔好169打一船人, 否則只突顯你呢方面無知

sorry 英文廢，請問so called係咩意思？

個定義你訂架?
小康係改革開放期間鄧小平提出既，指滿足到基本生活之餘比較富足

愈睇愈尷尬

Sor 我諗佢係想話你連公屋妹都比唔上

岩啊, 成個Post你都算好中肯, 不過講出來話有錢既, 好多都唔想身邊D人鬧佢"扮咩窮啊..." 呢類說話

定其實你唔識
roger vivier你又唔識
又話有錢女 咁你會用D咩

真心 一張就夠 有車車？

樓主話佢無乜物慾喎 不過連啲名牌都唔識囉

Haha係啊,真係有好多公屋妹好叻,我當然唔夠佢地來啦

嫁俾我

千5萬都叫窮撚? 係香港都夠你生活得算係咁啦

我同你差唔多 屋企1500-2000身家 暫時黎講我滿意自己既生活

做咩又要樓主google喎

點解ignore我唔岀圖

其他人士都可以有物慾架
物慾係建基於認知
有D人對平民化產品熟,有D人對高端產品熟

依個問題我窮撚都答到喎巴打，雜誌成日有講

張圖做乜撚野 偷圖黎？下面有字 你又做乜撚野 so你老母個call咩

問車可能會易d

絲打。班人都幾鳩下
有冇錢睇人心態
錢係無盡
但係窮人嫌三嫌四嫌人唔夠有錢都唔知咩玩法

你自己睇下入大學個分布表啦
住私樓既最多人入到大學呀
公屋係最少
到底係邊個169打一船人？你覺得公屋妹係英文叻既多定英文唔叻既人多？
仲好意思話人無知 你得閒睇多d新聞啦

利申：公屋窮撚但入到大學，IELTS 8分

一google就岀曬黎 照cop實冇死

我都覺
窮撚但扮上等人
個世界得Gucci Chanel Pandora
到底係有幾俗氣先會講得出呢d牌子

都算滿意既，但有時IG見到班真。有錢人玩既野就知差好遠。 當然唔係食魚生啦。

成個post 咁多個回覆笑樓主唔係有錢女

有無1-2%人有3000萬身家以上?

Chanel唔俗氣呀，慘就慘在佢講Chanel錶

所以冇人會自稱有錢人

現實世界都咁多人開口埋口仇富仇中產, 什至仇一個三唔識七既人, 更何況網上世界唔洗用真身

批鬥有錢人最開心共你老母產

弱智
我係窮 至少唔會上網扮大袋

係笑樓主屋企中產都仲自我感覺良好 上嚟開po話自己有錢女想曬命 俾人間問幾句就露晒底

咁無得比既

2000萬身家 仲係普通人層次 最少 你想食既野 唔會食唔起 唔會住161尺先啦

咁我地無人話自己有錢人喎。

有無見到依個post邊個自稱有錢人

U how say how good la

個地方名叫ICC 呀，有錢女！

你啱

你都戇鳩鳩，仇富
大家笑你無錢扮大袋咋柒頭皮

我地係唔鍾意比人呃姐 我地心零好脆弱

好明顯口吻係嫌棄人地女仔住公屋啦
我講緊好多公屋女仔好叻
你就講私樓最多人入大學去Counter-argue我個View
同埋,入唔到大學唔代表差
你搬咁多數據出來有咩意思
就淡化到"睇唔起公屋妹"呢個立論?

真係有錢奶都奶唔切啦

果d係唔係人 係虫

同意，每個人有錢定義唔同，佢都講到明so-called，無乜好judge
嫌人無讀大學又係搞笑，乜依家有錢人一定要讀大學？
btw 睇咗幾頁，絲打幾成熟

點解有錢要post上連登

幾有錢先值得奶？
我比較希望奶靚女多d

chanel錶

啱呀，有錢既定義大家唔同，但樓豬就肯定唔係喇

多謝讚賞,同時你都可以讚一下我父母,因為他們是生我,育我的

屌你咩畀你講撚哂

井底到
就算你屋企有8位數資產 你見識咁少真係無人會當你係有錢女

啱，咁咪唔好開post

樓主點解想開呢個post?
想人地羨慕你有錢？但你言談間又話自己唔著重物質。
想睇下仇富comment 可以去到幾盡？但你似乎又唔係睇得咁開，都會反駁下佢地
到底係為咩？我真係睇唔透

講左咁耐原來係父親節post?

又要俾人問 又要話人judge佢

你同樓豬一樣

咁好笑呀

本身我係想滿足下有些網友的好奇心,純粹分享下生活點滴情懷,不過換來咁多質疑及over-comprehension,實在遺憾,可惜

玩你問我答
點知柒到上心口
好心啦

係成熟就唔敢開POST啦

樓豬呢條撚屌真膠定假膠
捐俾7仔都嗡得出

識條女身家最少6-7億但係佢乜春名牌都唔識 食又成日食譚仔

有錢女(笑) 英文又唔識，大學又冇讀

好奇你因乜解究無料扮四條

講果D野有幾成真
心照

明明話肯問就肯答

睇完覺得佢似自嘲

你既生活有咩值得好奇?乜鳩都唔知乜鳩都唔識。
我比較好奇你個人點解會咁戇鳩。

見到成熟真係笑左出黎

因為將自信all 左in

所以我咪戴頭盔話So-call
不過你地不停繞住錢來質疑姐
我想Focus係生活習慣上,rather than物質

不如你問我答啦 18歲 So-called中產，屋企有樓自住，有樓出租

同好多連登毒撚溝女一樣

咁你有乜生活習慣係'so-call有錢'你想分享㗎呢

原來小康叫有錢

On9無得解,天性,你信唔信,haha

想問下你有冇啲咩生活技能或者學樂器之類

得啦得啦
扮中英夾雜扮夠未
好低莊

你點解唔直接寫我係一個女仔 你肯問我肯答
話自己覺得自己係有錢女 就預左人地focus係物質la

童年生活, 校園生活, 家庭生活

物質就算啦, 反正都係連登仔說了算, 人治社會

明知自己英文廢。。仲要中英夾雜

多謝你提我

3000萬身家過緊既生活 我諗同我生活既差距唔會大到令我有好奇心 睇到你依句真係想叫你收收皮

人地膚淺你都唔好跟埋佢地一齊膚淺嘛, 有好多Components

自稱有錢

唔講下english又點show到樓主so-call有錢喎

其實一個自我感覺良好既廢青 想人好奇d咩

都仲係錯so call

獨生女
性慾一般,無叫鴨無Sp
有肚腩仔...

連登仔=酸

點解樓主朋友會覺得樓主你係有錢女?
有無覺得你d朋友好窮想搵過第二班?
識過最有錢既朋友有幾有錢?
大唔大洗? 一日淨係計行街試過用左幾多錢?
你自問屋企人算唔算上流社會?
有錢屋企人有無比咩壓力你? 品行有無限制? 將來男朋友有無指定咩條件?
父母做咩行業?
平時行街去開邊度?
有無咩夢想?
有無咩事你係覺得用錢解決唔到?

利申: 無追post

只會答認真問既問題

錢又唔係特別有 書又唔係讀得好 樣又冇圖 你唔想我focus係有錢果part 你想我focus係邊

唔理我

酸乜 酸樓豬得個3千萬家底話自己有錢女?

樓主 you are trying too hard。。。咁岩唔開心睇完真係

算吧啦，文字完全流露唔到有錢人既氣質，睇落似公屋妹識好撚小扮大袋。真係好撚柒。其實你係要個人幾失敗先會開D咁既post..好撚好奇。

真係有錢直接影張相就證明到，明顯假膠，樓主你係要幾失敗先要開D咁既post呢，係咪俾人笑窮撚黎。interesting post.留名睇樓主柒落去先

靚唔靚女先?

樓主係窮撚朋友面前係幾威

生勾勾

ｂｔｗ好想識啲有錢女

艇仔又冇飛機仔又冇都叫有錢
飛機場可能有

上次又係有個有錢女開post，被要求下幾分鐘就影左架名車既相出黎，重話識梁齊欣，今次差距真係太大

講左好耐lu 圖都冇一張

酸佢夠柒定夠戇鳩?

點解樓主朋友會覺得樓主你係有錢女?
因為我以前好大洗

有無覺得你d朋友好窮想搵過第二班?
無

識過最有錢既朋友有幾有錢?
幾層樓收租, 但同佢唔熟

大唔大洗? 一日淨係計行街試過用左幾多錢?
唔大, Window-Shopping多, 車費囉

你自問屋企人算唔算上流社會?
金錢上可能唔算, 但思想上算開明

有錢屋企人有無比咩壓力你? 品行有無限制? 將來男朋友有無指定咩條件?
無壓力,好開心
品行, 要老實之餘都唔好比人騙
無指定條件, 自己養得掂自己, 思想成熟

父母做咩行業?
退左休, 以前做製衣

平時行街去開邊度?
銅記, MK, 新城市(因為我細個佳沙田,朋友全部喺果度)

有無咩夢想?
喺現有崗位上繼續發展, 必要時進修

有無咩事你係覺得用錢解決唔到?
道德問題, 價值觀問題

我個數據係話你知公屋妹好多都讀唔成書，英文又唔好呀
姐係同你一鳩樣呀
理論上出身私樓代表佢地家庭環境較好，可以比到好d教育下一代
你話你自己so-called有錢，但你讀唔成書，英文又唔好
咪同d公屋妹一鳩樣
有邊方面體現到你係有錢人呀？
明唔撚明我講咩呀？

仲有，我只係指出佢地讀唔成書，英文唔好
全部都係事實黎，而且我覺得無問題
似乎係你覺得讀唔成書，英文又唔好=差，所以先話我歧視喎

不過講落去都哂鳩氣，蠢撚到咁，真係有錢都無用啦，何況係扮有錢
英文差就用中文啦臭閪

埋怨社會係無用

不動產有 但我覺得係香港地1-2億只係中上產 >10億先勉強算係真正既有錢人 畢竟香港實在太多有錢佬

呢個世代，要搵返啲單純少少既女仔都唔容易

渣開咩車
定齋坐的士

你覺得自己擁有d咩 不論物質上定你所謂既生活習慣 會值得自稱有錢女
去外國讀書 住私樓 由細到大唔使自己儲錢買野都唔會標籤自己為有錢人啦

Ｐｍ傾下計ｏｋ的，但抱歉未必成日覆到你

無車牌，無養車
搭巴士地鐵的士

好老實 起碼2億先算中/中上產la

你自己開tooic加左有錢女係到人地先會咁樣問你
咁請問你生活習慣同唔係so-called有錢人有咩分別呢

笑撚死，識個fd老豆係voting member,香港澳門養幾隻馬都未話自己有錢

睇完樓主d comment，平庸到一個點，同大部分連登仔差唔多，所以我唔準你地再鬧樓主，She are a of us

客觀條件: 錢多過部分人, So call

主觀條件:
在現實世界中不同交友環境下的靈活性 (網路世界呢就要改善下啦)

"Simple is Beautiful", 我高中老師成日引用既

不過平庸同膚淺就爭得遠

求下你唔好再錯

無咩, 群咩人就有咩生活習慣,
中意爛街, 唔中意成日摺屋企上連登吧..

岩岩覆回po就見到樓主tg我

除左係樓主，我諗唔到係邊個

You are trying too hard
句嘢睇到我打冷震

我黎嫁

請善用起底功能，我有po過出黎

邊位呀？

父親和木乃伊

我無用Telegram

你係too simple, sometimes naive

嗯嗯

Sorry

可能巴打得罪人多!

讀開係咁
所以我英文呢...

好笑啦
除左呢個po，我甚少留言
開po既我都無得罪過
除左你呢位so-called有錢女

我無咁易比人得罪既
低質連登仔, 話不投機半句多,
高質連登仔, 酒逢知己千杯少

既然你咁樸素
又做咩開帖叫人問你答呢

其實可能樓主讀書差，讀野雞學校
成班同學都係窮撚
咁自己屋企中產，咪成為左呢班窮撚入面既有錢女囉
窮撚同學圈子覺得食放題已經好富貴，咁咪以為一盤魚生就好勁囉
因為圈子細，來來去去都係班窮撚fd
久而久之咪覺得自己有錢囉
呃埋自己囉

不過上泥出po就真心膠既

仲有 pandora真係狗也不屌

有冇俾人屌過屎眼

見到幅圖 想問樓主係邊間食？

so你老母call咩

No

一開始有講架,頭幾頁

對唔撚住

得閒上來睇下班連登仔咩料,你信唔信? 哈哈

咁你究竟有無啲咩特別技能啫

中產都可以係So-called有D錢既

食過呢間 不過九龍塘分店個間好食啲

我都試過我又so-called有錢仔

無
等男人養過世,哈哈

Hea兩年有咩做

追左陣post,覺得樓主講野成熟有文路。
做我女朋友，ok?

On撚柒鳩
三千萬唔叫有錢
五千萬唔叫有錢
一億唔叫有錢
十億唔叫有錢
應該可以講到一百億唔叫有錢
係連登 可能唔係香港首富都唔叫有錢

三千萬 住東半山 唔差啦 都叫中產
應該已經好過呢個post入面99%100萬都無既窮撚

笑人前睡撚醒未

高質既人更加小上連登，樓主連Dlogic都有問題。

同埋你講野似中二病小學雞，高質既都唔會so你，你連文字入面都顯露到柒味，未見過有錢人會咁on9。

講返呀，以前中學都有個有錢朋友，英文明顯好過同齡人，可能因為band3更加突顯到,但氣質呢D佢係掩飾唔到，佢全家係真係有幾億到幾十億都未出聲話有錢。通常有錢人既後代點都有咁上下，但係樓主係字都唔識，仲話自己唔會得罪人個種，睇字都覺on9,無法想像真人

你上黎似挑機多wo,扮大袋仲咁撚串。抵俾人圍插

三幾千萬叫豐衣足食，叫唔憂柴米，叫生活優悠，叫無需為生計勞碌，但唔撚係有錢呀巴打。
香港無億點叫有錢?講千萬可能你隔離屋個師奶已經有幾層收租。

我笑緊自己wo...
習慣成自然, 所以我英文咪咁差囉

挑機同開玩笑之別
係睇果個人玻唔玻璃心姐

正經問就正經答
人挑我機, 我無需要成日忍

三幾千萬叫豐衣足食，叫唔憂柴米，叫生活優悠，叫無需為生計勞碌，但唔撚係有錢呀巴打。
香港無億點叫有錢?講千萬可能你隔離屋個師奶已經有幾層收租。[/quote

我代表所有無100億身家既人同你Say Sorry

有啲錢=/=有錢
就算upper middle同真係upper class都有段距離
有錢係講梗哩啲

點解要sorry?你腦有病定奴性重?

係香港有層樓已經叫做so-called有錢㗎啦

樓主似假膠

請我食飯得唔得
利申窮撚

2樣都唔是

我有邊句講左三千萬叫有錢 ?
好似淨係講左唔差
唔好衝出黎柒啦好嗎

得...既

絲打大把錢，不如攞錢買幾本書睇下啦，好過上連登浪費時間

人地係話
三千萬 住東半山 唔差啦 都叫中產

所以我咪話唔差囉，你想點?

我去Public Library多
大會堂, 中圖
書店反而少

大家不要tease樓主了
樓主讀subsidised school 末讀過university
同佢班公屋schoolmates 比是很rich了是upper class
見識少就難免
代樓主同大家say sorry

你睇咩書?
睇下四書五經同文史哲科普
同埋擴闊自己眼界
學術台好多推介書既post
仲有英文現在開始追應該仲追得切

鐘意bmw定benz?

呢個post既窮撚廢青就最撚有錢
自己窮 就學人講有錢既standard係邊
有錢人係會點點點 真係唔好咁撚柒啦好嗎
對於呢個topic 窮撚先至會最有興趣
第一時間衝出黎講點先叫有錢
好心啦 唔講多錢 你靠自己有無能力賺到一千萬?
你有既話 我欣賞你
如果你無 唔該你用你個豬腦諗下同見識下香港賺錢有幾撚難 今時今日既富豪努力左幾耐失敗左幾多次先至有今日既地位同資產 未讀完書就唔好咁撚多幻想 賺大錢唔係話賺就賺到

所以樓主咪唔應該出黎叫春，話自己係有錢女囉

請你飲呀樓主

講咁耐都未有任何證據可以證明樓豬係"so-call"有錢人

Benz

十架寶馬九架 _

多謝

其實我覺得係樓主幾有

鬼唔知香港賺錢好撚難, 宜家係樓主自己上黎曬, 啲錢又唔係佢既
努力左幾耐失敗左幾多次先至有今日既地位同資產既係佢父母, 而唔係佢
我就真係唔該你用你個豬腦諗下點解有咁多人屌佢

其實我覺得係樓主幾有家教

她年紀細,只係唔太清楚香港的富裕程度。香港有錢人實在太多。

身邊次次full pay 買新樓的人已經唔少, 果類人可以叫中產,小康囉 。

真正有錢人係果d 有家族基金, 上市公司的權貴 ,d 血仲要係藍色

agger, 根本好多人心態就係想縮短自己同人地嘅距離
人地有3000萬話佢有錢=自己廢
人地有3000萬話佢廢 =我同佢差唔多姐， 我唔算廢呀

呢度好多人話ff 有錢人咩識名牌，生活好奢侈
其實你地講果種係暴發戶/有錢唔識或無時間教仔嘅後代
又或者成日出現係新聞嘅高調有錢人

有錢又好低調嘅根本先係佔大多數
真係果個圈子嘅人自然明

樓主講野起晒鋼架喎
仲有人讚樓主成熟添...

其實我想問下有錢咁又點

得罪講句，仲以為有幾so called有錢會識享受生活，樓主啲生活習慣好似同ig啲牛屎妹無乜分別⋯⋯

好啊

我老細有幾隻馬 原來有馬好有錢 我呢啲窮撚真係唔知

可能啦
大家都一日三/四餐, 放假去旅行, 日日要訓晏教咁囉

起唔起鋼好主觀, 對/事有成見既, 解釋下都可以起鋼

養馬一個月可以洗好幾十萬

諗起讀書初中果陣有同學一星期有$500零用錢已經比人唱有錢仔

首先你要係full member 先可以抽買嘅機會
同埋要有member 推薦， 仲要等

係咪好有錢唔敢講
你知連登標準有幾千萬身家都係同地底泥差唔多level

樓豬啲對答真係好柒
利申：窮人

我無咁易得罪到既

樓主 唔知你咩心態
上個網都要曬自己有無錢
我當你真係有錢 為咩
為左得到虛榮感？
就算你係到攞到虛榮感
都係網上面既虛榮感
如果你要網上面既虛榮感既
玩online game 勁課金做到全ser第一
個網上虛榮感仲強過係連登啦
Btw我係咪忍真左

係, 有時真係睇唔出/或者唔係識耐左都唔知, 好多都普普通通咁/柒, 原來係億萬富豪

你去過咩地方旅行？

So far咁就係so called有錢
唯有so be it la

有冇錢其實睇你同邊個比較
其實樓主入唔到U，應該去外國留學睇下個世界
你會見識到好多野同感覺自己去渺小。
係留學生圈子家底幾千萬真係基本野

無計啦 笑人幾千萬身家係地底泥班人 自己連地底泥都不如 雖然樓主真係未夠資格開post 但係點都柒唔過靠踩底人拎自信既死窮撚
自己無錢 笑人幾千萬唔叫有錢
班窮撚根本無資格笑人
現實中幾千萬對佢地黎講已經好撚有錢

樓主影屋企出面個景嚟睇下

外國撚留明睇so-called有錢人係香港吸廢氣

未番到屋企

麻煩直播連登留言以確認真實性

會考慮!! 做夠一兩年野先~

話明網上世界,點會比真身你知? 比多幾張圖已經好畀面

你個trust fund宜家有幾多錢

你係咪失心瘋?成晚得你自己一個話幾千萬身家係地底泥
仲有大家唔係笑樓主有無錢，係笑佢戇鳩，同你一樣咁戇鳩呀

其實咁嘅心態真係發唔到圍
咁睇野諗野嘅人， 老實依家比3000萬佢
最多識買樓收租， 80% 機會5年內總資產少於3000萬或冇曬

巴打你好識諗咁喎
你又有幾多身家呀

老豆同朋友 養緊2隻馬 咁算唔算有錢？
其實講養馬話有錢既人咩料

其實係應該買下股票, 投資下, 訂好止蝕,止賺位
炒股發到達既, 十個有十個都好自律, 唔死追, 唔死守, 跌一個價位即沽

冇追po
樓主係咪假膠

沒基金

真心想問點解會認為係so-called有錢？

我窮撚 sorry
月尾仲要路邊乞下先過到活

識個有錢後生女，佢自己個trust fund都7千萬
多錢過你屋企所有人
其實香港有錢人好多
你無錯，錯在唔識一啲真正有錢既人

諗起之前有個絲打屋企有泳池

因為我知道我不是真.有錢
但亦都比唔少人多錢

行乞犯法, 搵定報警撚

講真，trust fund係富家子弟標準
每個真正有錢人既仔女都會有
Trust fund都無個真你唔可以叫自己做有錢女

將來有可能買, 幫下一代買

返到屋企記得影喎
等你呀

窮到仆街 供我讀大學得唔得

樓主其實係咪一早預咗個post會引起呢個效果呢？

唔好意思差2毫子巴打應該真係有錢 , 其實字裏行間會feel到, 就算宜家唔係, 將來都應該係

樓主都係無聊開個post 加上本身個人識人少, 中產家底可惜生活圈子群埋班小康甚至基層d的朋友
所以就so called 自己有錢女

但呢個post 好多小學雞又要屌人同批鬥人，好撚慘

其實連登仔有錢嘅定義係點？
呢個要定個standard 先有得討論

老老實實我個人覺得有真係有幾千萬資產已經叫有錢
而且有錢好多level 架嘛？ 唔洗下下都去到Forbes top 100 先叫有錢呀嘛？

你真心定假 用fund黎定義

當人地22歲自己有7千萬，有自己名下既物業，又有自己名下既車
人地都話自己唔係有錢

因為更有錢既人多的是

我又無話我係香港

想問樓主揸咩車？
利申冇追post

以前我都住東半，搭van仔多

全家唔駕車
香港駕咩車
咁方便

有個人好忙
正皮樓主留言
負皮其他人留言

東半邊忽

唔緊要啦
笑下囉

我有唔少家境唔錯既frds都話自己窮撚, 呢啲通常係有錢人既self-deprecation

係
有D人會覺得你扮野
所以大大方方認左佢算
成熟既人唔會因為階級分野而窒礙交際

收得番既可能性好低

唔會啊,一路都還緊,我屋企好老實的

快啲貼你老豆啲車出嚟啦

我個人認為身家唔係用黎比較
除非你參加鬥有錢比賽，或者好需要用身家黎拎自信
身家只係你人生選擇帶黎嘅結果。
反正夠食夠住開開心心就ok

係咪踩親你條尾 定你露底比我講中左
見你係呢個post留左好多次言 全部都好重怨氣
有無野可以幫到你

咁你貼黎把撚

哈哈 ，感覺你父母都幾好人，最少無迫你讀書，有錢人我身邊都有些，其實都無乜特別，係時間比別人多些，野心比人大d些，總括而言我識既有錢朋友都好nice

開心Share = 把L ?
Omg

咁我肯定未去到真有錢, 亦都無認真.有錢

我都想睇wohoo

屋企一年收入幾多
養唔養我 我好乖

瑞士花園上少少
平時去Market place買野
搬走咗幾年啦

Retired

咁呢個係好親戚

我都係果頭哦

果頭好好住吖

我Daddy當年除左白手興家
仲問過親戚借錢買深水埗私樓,幾百呎
Full Pay完節衣縮食,加上有製衣收入,好快就還清晒
之後就排居屋, 財富不斷累積, 再番大陸投資...

幾千萬唔算有錢

行街,食大餐,喺企Hea下,放空下果D......

難得做製衣最後能全身而退，你唔接佢檔生意來做？

有錢又唔係特別有錢
學養就嚴重缺乏

偷圖 crop 到有白邊

工業北移
加上90年代大陸D制度, 配套, 治安...你去埋我果份

你住深水埗？
咁似我識一個人

可能因為我用quote黎回所以令巴打誤解左唔好意思, 我冇要比較既意思, 我只係指出通常係咁
Anyways, 我覺得巴打mind set唔錯, 希望你keep到

無
第二張喺台灣影既

唔多,好懶
我係舒服慣唔捱得果D黎

點解一個真實啲證明都冇成個post好流

有無試過用北海道蜜瓜嚟餵野貓？

冇咩嘢
只係我識個有錢女鍾意揸超跑

我自己都住hku上面, 啲人問我住邊, 我都會話係西環而唔係半山
不過, 樓主你既圈子係應該擴闊少少, 其實不論咩人都應該要

恒管？

好多人可以有錢
但不是好多人有生活品味
有時間可以學多d野 上下興趣班
無壞的

我同人講住金鐘咋

一開始就認定連登係xxx聚居地
你檢討下啦，一副居高臨下嘅姿態抵俾人撚。
連登口臭嘅人好撚多，但咩人都有
"咩人"係你角度黎講即係 窮嘅有富嘅都有

返到屋企貼圖未

國際標準？

小妹妹，你入世未深，唔知咩先係有錢
唔緊要嘅
而家你喺連登開post
知多咗少少呢個世界究竟發生咩事
就唔好再喺度死撐，番去畀心機讀書喇

你屋企每月比幾錢你/ 你有幾錢資產?

利申: 我打份工 都可以唔洗睇價錢食野

想問有錢人生活係點？
有無試過用錢收人皮既經歷？

等於自稱特攻

三千萬係香港唔算多，樓主你都係讀多啲書，學多啲野，唔好靠屋企人黎打飛機啦，仲要so call都串錯

點解車厘妹唔出黎收佢皮既
定已經睇到個post 笑到仆街

仲記得車厘妹雨革個陣問供應商啲野打算用直升機送物資比班勇士

樓主話佢父母冇過份催谷佢 所以英文唔好

其實好多有錢人都英文好 但唔係樓主口中既「過份催谷」而英文好
人地好多係屋企已經係用英文 成班朋友講英文 讀名校
得閒出國 係真正有錢人既話 英文係唔使特別操

你屋企有錢關你閪事咩 正一廢柴

香港地有返咁上下錢嘅人都會俾仔女讀 ischool 或者留學...

我都覺自己好撚有錢
戶口長期有10k

咁樓豬讀沙田喊啲地區名校阿嘛
人地覺得自己好撚叻架喇

仲有人信佢有錢嘅話真係重新出世啦

識/玩幾多種投資
有冇被動收入
流動資產同非流動資產點分配

如果父母係有錢人,應該識投資
咁仔女有父母嘅基因應該都識識地

我真係得啖笑

又話可以選擇性作答

1%

留名睇下先

有bmw揸 好勁

樓主未答我

有錢女行惠康

Btw 留意到唔少留言都-1
咁得閒mon post逐個cm -1

咁有咩錢啊

樓主真係好撚柒戇鳩
主題係so-called 有錢女你問我答
如果你證明唔到你係有錢女成個po收得皮啦
咁你po張相都係想證明你係有錢女姐 比人踢爆係cheap野就話咩有錢佬都可以食平野 咁你po黎做乜春
仲話難理解毒撚因為你戇撚鳩鳩囉
成個po正係話 有錢定義個個唔同，有錢人都可以好似平民咁
咁你開po做乜春野呀
人地話你英文差叫你用番中文 你又話用岩就唔柒 用錯就柒
屌你咩咪就係你係咁用錯所以比人叫你用番中文囉傻西 仲未柒夠
真係好撚難理解戇鳩啲意想

借四五千萬cash俾人 借到人地仲有錢過自己
你有8千萬會唔會借5千萬俾人呀
都算啦 當你開善堂 你平時將d錢收床下底? 有5千萬cash??定你想講流動資金呀

笠撚咗水啦佢

Socall 中文唔係扮喎

睇到手錶嗰度笑咗
以為樓主up得出咩少少名錶例如ap嗰d
點知up Chanel 真係柒到唔敢睇落去

樓主唔好FF啦乖乖番去讀好啲書先啦

打咁大段野
好撚7

我正想講

Mummy 妳係埃及法老王啲fd
我估妳係想講Mommy

ROLEPLAYER

出得依個post，品味好極有限。 cheap

有無男朋友

未住過深水埗
我爸後生就住過

相機食先姐

唔中意做運動, 中意坐喺梳化/訓喺床上下網咁, 攰就恰下

多謝樓主 原來我都係socall有錢女

點講呢..我都識D讀緊大學有錢過我好多既, Fd搭Fd識, 人地住東區私人幾十年歷史單幢樓, 屋企揸緊好多藍籌股, 老豆係banker老母係專業人士

嗯, 是的

連登係社運者聚居地wor...之前講左

同你一樣打份工 都可以唔洗睇價錢食野

誠邀樓主過去潮流台錶Post交流

雖然可行但係無

催谷, 同英文唔好係分開, 唔係Mix埋來講, 誤解了

大家咁話

心中富有

地區名校有咩問題?

唔太識玩投資,父母幫的

想要白飯only, 去超市買都得啦
誠哥係百佳,唔係惠康

窮人係有種意識形態以為有錢人一定駕車,唔去茶記,
結果行到出來見到D看似生活質素低既人就睇低佢
得罪人唔知, 或人地根本膠都廢事比你

做咩姐你

我只可證明我係So-called有錢女,
你想睇真.有錢女
你可以等下睇下有無其他人開Post

夾萬

唔撚洗訓? 扑野都要抖氣啦

出街唔戴錶

唔夠你咁Pure咁White~~~

而家無,以前有

haha

唔識英文又要用。。。咩心態先做到

Easy Communication

呀有錢女淨係答到啲無聊問題

深入少少佢唔識架

連登係無聊問題多ge

此post已完
樓主只係中產入面既最下層家庭，因為見識少，以為自己係好有錢
其實做人謙卑啲係咩時候都係好事
唔好走出黎搏人笑

你唔好走出黎搏人笑啦

你唔好走出黎話比我地知 香港有幾多有錢人啦 會顯得我地窮到一山還有一山低

蠢撚到

我都有個疏堂屋企人 佢阿叔香港名人有拎過勳章 連689 3司都識哂 佢老豆過身後 比左大筆身家佢 佢亦手持136蚊既 騰訊 400手 但佢職業係一個垃圾佬真係著到破破爛爛 成隻手損哂個種 我都唔明佢屋企人有點唔理佢法

睇咗咁耐，覺得都幾好呀，自問冚家資產計晒都冇三千萬，所以相對唻講，樓主一定有錢過我。不過睇到嘅係喺呢堆數字背後，原來樓主嘅生活質素唔見得因此而相距好遠。反觀自己有份好穩定又喜歡嘅工作，薪金係高過樓主（如果冇家產搵得少過樓主我諗好快冚家都鏟），閒時一頭半個月就去吓旅行幾日，其實都好寫意。
只是好奇有幾千萬家產嘅"so-call"有錢女，妳點睇妳自己？妳真心覺得自己有錢？妳最享受嘅生活係點呢？

你咪好囉 我本身份工我都好鐘意 但減左人工後就好想走

Easy Communication
你不如學番好啲英文先

下8000萬叫so call有錢女

你又好好咩
Nazi

8000萬都唔叫有錢?
巴打身家幾多兆?

你最多咪1億精蟲
行撚開啦

老實我真係未見過有教養, 有能力, 有成功嘅人會係grammar nazi
通常呢類人就算指正你都係會話你知正確寫法係點
而唔係紅字加大再加個sosad 係後面

追求簡單, 生活樂趣

要唔要ptbf
收返我正職時薪 200/hr
做咩都得 任勞任怨
180 靚仔

減好多？

開啦巴打 我都想知道有錢女咩滋味

港豬生活
吃喝玩樂去旅行
睇下股票
去下D無咩人去既地方
咩地方就唔講, 唔想下世做新假期

我都想知

食軟飯?

無意欲

只要份工自己中意,減少少Ok既

隨時扑中一間半間舖都有呢個價錢到嘅身家
對比番其實為數唔少嘅人都有

睇呢個post 嘅巴絲打回覆趨勢
相信2017連登標準升級為

FG月入: 70k/mo
連登仔標準收入: 500k/mo
30歲收入最少: 1.2mil/mo
有錢人定義: 總資產不得少於760億美元，係巴拿馬擁有最少3個島

仲未貼你屋企個境喎

郁啲就話人Nazi
英文係可以好多唔同變化， 唔一定係正統grammar先啱
佢話easy communication我都要諗左陣先知佢想講容易溝通
而家係連communication都做唔到

咁你係啊嘛
唔講叫你expert in English meh

唔少人有唔代表唔係有錢架喎
或者巴打睇睇啲數據係香港有8000萬資產既有幾多人?
香港over 100萬美金身家嘅人大概12萬人
佔總人口1.5%

8000萬都唔有錢？ 咩料呀大佬

但我叫唔出lor
Nazi做番nazi啦 學人扮expert

唔好鬧佢
我表弟天生弱智 岩岩唔記得食藥

Noted with thanks

Why so formal? Here is LIHKG.

樓主真係好on9
有層半山二千萬就當自己有錢女 全香港半山住緊幾多人？ 咁全港咪好多有錢人？ 二十幾歲有錢女半山落山要搭巴士的士 屋企冇車？冇司機？
而且而家香港大把樓賣緊二千萬啦
食碟魚生當自己有錢女 你太膚淺
通常真正有錢嗰啲都唔曬出尼 曬命嗰班通常曬都係曬車 曬遊艇 曬錶。。 你曬魚生
總括而言 樓豬唔係有錢女 此post已完

仲諗住入黎睇男體盛
我走番出去先

無錯 呢家有錢個邊 一定中兩樣， 無既話 樓主收皮啦
唔係 "so-called" 咯 已經
我諗樓主 唔係好明"so-called" 點解
衝出黎柒
識過大把有錢女ex 住個棟樓閒閒地 近 9千萬 唔止一棟物業 起碼兩 ，三棟
人地 起居同普通人無分別炸， 樓主好撚柒

所謂有錢女答撚埋啲野連我依啲死窮鬼都識答

咁你開個post黎把撚呀

咁幾時扑中你果間呀
你自己有幾多錢身家?分享下
8000萬 我諗就算對李嘉誠黎講都算係好多錢
對你黎講 就呢世都無可能賺到

OP渠下渠下咁

係咪一世唔做野都得?
係咪打算一世唔做野?
老豆退休有乜做?
每月幾多零用錢?
有無兄弟姊妹 (in case 分身家)
有乜嗜好?
有無男朋友?
父母有無要你嫁個有錢仔?

人地可能係買衫方邊呢 一件衫都幾千 對鞋可能一萬架，樓主連車 錶都唔貼架 睇黎洗幾球 係啲衫到啦

燒山 (蕭若元)

大女HKU讀書
佢住大廈的
唔係馬主

AP 都無隻 原來戴卡地亞 就代表好有錢，
仲有好多港女 都有Chanel

燒山個仔就真係正宗二世祖啦
燒山咁叻但就唔識教仔

利申: 識佢個仔

其實我好多野都係人地送
唔係好考究係咩Brand
可能係大牌子但我唔知啦
穿得舒服就得
真係唔中意咪賣左佢

你望出去睇下見唔見到大嶼山？

唔戴錶

我都有黑卡啦屌你

好叻仔

燒山識教女
佢果兩個女係我Idol

啲錢 係咪捐哂啦咁

想 但無話必定要

喺Bank

的士牌都羅黎講
我諗 香港有 5成人 層樓都唔會平過 /差你太遠 咯 傻仔
你只係so called 普通人 炸 醒下啦 有錢女
仲搵緊11k一月 就覺得自己好有錢 ，車都無架
高不成 低不就 就係你呢啲
有錢個班 你癡到埋去玩咩？ 係班好窮既窮L 面前 扮下有啲錢(比佢地富有) 就得 仲敢上黎 up

我係窮L 咯 sor

仲有個班fd 應該都係當你 以為自己好有錢既傻仔

你知唔知而家的士牌價去到幾多?
唔知就唔好出來講
我自己搵11K一個月, 打工過日辰姐
我同有錢果班玩洗鬼同你交代

你1億精蟲我就信既

係當我傻仔就唔會一齊玩足咁多年啦On99

仲有我想講有名 唔一定代表好有錢 ，
佢只係娛樂圈 再撈埋過界先咁大名，
可能王晶都有錢過佢，
大撚把有錢人 低調 有錢過佢地幾倍以上
只係人地個行頭你唔識je
閒閒地 一個大國際企業 總裁 副總都隨時夠ko你
都仲未講人地老豆 老母 撈咩

自己攞黎柒

嘩的士牌 會唔會貴過中港通呀呢家無知一問 洗唔洗 300萬
不過其實啲垃圾無人想知 買黎做乜柒 唔通無聊到愛黎炒🤔 我點解唔買架 林寶 揸完又易trade 🤔

我都想屌醒你 吾好ff咁多

都係果D啦

打跛腳唔洗憂
有病上明德/落養和, 或者出邊Book醫生, 請醫生上門都得

你啲fd 同你玩左幾耐 關人鬼事 咩 無人想知 ，大家淨係想知 你有幾有錢炸

樓主 我愛你
可唔可以包養我

咁呢啲可以唔係有錢女都識

友誼既野 咁都拋到你 睇黎你都幾無自信 ，可悲
我勸你都係再搵多啲啲錢 再出去威威啦 可以

不過車都無架 又可以點威 ，頭痕

咩叫so-call

唔洗啦, 你會有個更好既女朋友

老實講大把親戚朋友 都係副總 總裁 人地 好節儉 好低調 生活好似普通人架炸 又努力讀書
唔該 樓主你反省下啦！ 提你炸 11k

你點拋我? 唔記得咗

我都係普通人
所以我上左來連登出Post
你唔係以為連登仔高人一等下話

我坐開果架車幾百萬, 架車叫巴士, 國產車好似係

搵D世藝姐

點睇自己屋企人有錢仲住係香港？

香港始終係自己地方

講得出呢句，
露哂底啦

佢有邊句唔露 忍唔住又留言

人地真.有錢人移左民都可以回流香港

但係人地層樓 貴你 3 ，4倍咯
咁你就唔好開so called 有錢女啦 好撚柒屌

其實有時唔明點解曬父母有錢=自己有錢=自己叻

個人選擇係無得解
點解你會投胎喺你家族出世, 而唔係李嘉誠屋企?

妳冇家庭醫生？仲住係香港養肺病

ig 班網紅都有錢過 你 3 ，4倍 啦 醜 唔醜呀 有錢女，有人識你 咩 ，有？ 邊L度 有呀 睇過
呢到無人覺得你有 喎

咁你想唔想養隻狗

我識hand hand架

你唔明咩明So-called
so-called,中文係解「所謂」,語意上解「唔正宗」
我唔係正宗有錢女

飄移境界啦

好少用Ig, 受我Ex影響
用Ig會用上癮我覺得

你面璧 架炸嗎

唔想

我可以做你屋企塊廁所板

?

多謝先......

pmed
我可以隨時返工

唉，你算撚把數啦
扮睇唔到重點?

我無講過你心目中所諗既野
自行填充, 無標準答案

3000萬
我好窮 3萬都冇

唔洗啦

我連做廁所板都冇人要
咁我仲有咩生存價值?

唔緊要, 唔應該因為自己搵得少就唔開心

做下義工

貼左屋企個境先啦
走數

豐儉由人

喺公司

吹足37頁都仲有人信

少少有錢人既品味都無
佢既解釋就係豐儉由人
咁撚平民開post黎把撚呀

我留tg 樓主會覆?

有話有錢一定要好奢侈先比開Post?

唔玩tg

私隱
一係你自貼左先

樓主係咪處女?

係

唔係
但你無料無野答到就唔該收收皮

你問咩我答咩, 童叟無欺
係你期望太高
其實你問得呢D問題
心入面已經有答案
咁問來做咩

有冇整過容

我只係想帶出幾千萬係香港好多人都有
無需要開個post上黎曬上黎刷存在感

第一張香港？

樓主 只係一個假膠 毒撚 ，早啲訓啦

何況係扮既

班窮毒撚係肉酸過樓主好多

你都幾好笑

唔洗啦,唔該

Mummy你古埃及人?

只懂埋怨,恥笑,永遠不會成功
雖然我唔係賣保險/傳銷但佢果套我buy

我唔係喺美國

Ok你講

睇番早幾頁原來都有狗公咬我

正喎 山頂附近？

有無reference 5成人層樓接緊2000萬 個5成係咪只係計港島南

不要看得自己太重要
狗公咬你都費事

好大嘅so call 有錢女脾氣呀

快啲推爆佢

你真係仲係以為自己係有錢人？

樓主同我地呢d賤民講野會唔會好有滿足感

你都識講人地HKU啦
英文啦啦聲呀
你幾時見有錢人d仔女會無學歷

死窮撚

大家唔好再圍插樓主啦
我琴晚已經收到佢tg

覆回po就收到

樓主都好似幾高EQ

講左無Tg Account

唔敢話好高
無連登仔咁低姐

我大陸表哥

唔會
無滿足感但亦都無空虛感

So-called有錢人唔係正宗有錢人
連登仔標準,李+X都唔係有錢人,巴菲特,蓋茨先勉強算係

先撩者賤

唔明你講咩

有條友話香港有5成人層樓over 20mil
上面巴打問佢個數據邊度嚟

幻想少啲啦 有錢女

邊有可能
半山都有平樓

所以問佢數據邊度黎

吾你

我當實尺兩萬蚊計，唔通有5成人層樓過千尺

樓主回答係算得體，有無錢都好做朋友應該幾好，係反應慢少少

真係唔算有錢

樓主嬲嬲豬

絲打好靚女

圖

邊度有幾百萬呀，架爛㞗匪國車咪又係2百萬唔到
電車另計
利申渣過呢啲垃圾車一次 不了

有咩物業 我識d 富二代係香港係成個大廈咁買

條友可能未讀過LS
咁都吹得出

佢唔識答你架 淨係答到yes no
問啲似有人錢做既人佢就會答你 豐儉由人架啦

人地自稱'so-called'有錢女啊

Btw 樓主終於識用so called

佢on撚9架嘛
喺嗰啲屋村學校 地區名校 有少少錢 就以為自己係"so-call"有錢女 點解呀？可能係住層靚少少嘅樓囉 因為身邊啲同學仔都住公屋居屋呀嘛
可能食飯豪氣少少唔知計住日日30蚊囉
不過佢有錢？唔覺喎 我無見過啲band 1英文會柒成咁
無見過啲有錢人連牌子都up唔出
無見過話自己同有錢嗰班講又講你知咩！但係就一樣上流社會嘅野都唔撚識囉

有無目標? 定係想嫁左就算?
有無特別想洗錢既野? 例如豪遊豪食

如果你係講感情的，求包養

估唔到真係咁多人回

樓主唔係唔信你有啲錢 但係起碼俾啲證據黎睇下啦
剩係打字 鬼知你係咪吹水 影張屋企相加連登id
就收哂上面啲人皮架啦 咁簡單都要教？

講啊...

暫時想搵機會上下豪華郵輪咁囉
豪遊既話, 想同最奢侈既方法去下台灣, 住最靚食最好

Post剛開始果陣提過

唔好誤導人唔該
連登無需要你呢D人存在

一開始有提過~

已經好好架啦,哈哈, 我So called有錢嘛
有D連登仔發起窮惡上來唔講得少

排隊啦屌你老母
後面呀

唔好咁罵人
你好勁咩?

我好想認識樓主 有咩方法

Pm我
但我唔識邊度Check Pm,可唔可以Cap圖指點下我,thx

得唔等人用?
呢度有個等apply

Not really

等唔等